八達通app 轉錢

有無人都有用八達通app 轉錢？

最近部u11成日都轉唔到，想知係唔係我部機既問題
最奇就係check到餘款，但轉唔到錢

成日轉錢落o!ePay 再轉俾第二張八達通用
今朝轉完都無問過
利申iPhone X ios11.4.1

iphone can read 八達通?

終於可以了!

買多舊野

咁似乎係我電話問題

磚頭